""因濫用權力被定罪的警務人員""

因濫用權力被定罪因濫用權力被定罪因濫用權力被定罪因濫用權力被定罪因濫用權力被定罪因濫用權力被定罪因濫用權力被定罪因濫用權力被定罪因濫用權力被定罪因濫用權力被定罪因濫用權力被定罪因濫用權力被定罪

唉唷唷 一睇到呢八隻字真係心曠神怡

因警

因員